---
author: Bénédicte Lambert
description: Concombres façon tzatziki
image_url: https://github.com/bndct-lmbrt/recettes-yoga-cuisine/raw/master/medias/concombre-tzatziki.jpg
title: Concombres façon tzatziki
licence: CC-by-sa
categories: entrée
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 4 personnes
temps-cuisson: 0 min
temps-preparation: 10 min
layout: recette
---

## Ingrédients

- 1 concombre
- 1 yaourt (200g) de riz fermenté ou autre yaourt
- 1/2 bouquet de ciboulette
- 1 ail
- 1/2 jus de citron
- piment d'espelette
- sel

## Déroulé

Éplucher le concombre et le couper en petits morceaux.  
Ciseler la ciboulette.  
Hacher l'ail finement.  
Mélanger tous les ingrédients avec le yaourt.  
Ajouter le piment, le sel et le jus de citron au fur et à mesure.  
Déguster bien frais.
